有心事嘅入嚟擺低 無嘅入嚟吹水186

唔小心一百八十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

2

屌 又唔跟格式

竟然係我

123

反省下

梳牙牙牙 （）！！

其實無好睇過冇

1999

@大燈 一齊買衫

onj

幾年冇買過衫

我有夠鐘了Bb 你收皮啦

收皮喇食完女先識上水

Up乜鳩

佢哋之前打開「冇事」 但「無事」好睇啲 「帽事」仲好睇

想聽日買多Vans

岩啊成點鐘

我罪該萬死

mk 先明?

又屈

琴日先買完

聽日放假！

仲以為靜啦屌分身

mk鞋

又放我屌鳩你啊

冇事 最好

個post名咩事

我走

唔好

衫呀

靜靜！

連你都發現左

岩既
潮流教主

係呀，吊頸都要抖下氣

....你就好啦

橙，貢都mk

成日放
有咩做先

我大佬

咩黎

Bb

咩唔好

你呢 返工？返學？

黑仔！

vans本來唔mk 係佢著先

我錯 梳ly

@靜啦屌

oh, 原來是咁

接唔接受到a12既女人 (28歲
搞過既得9個

返工

唔係處就唔要得

扮

冇嘢做呀屌
未諗到

靜係識靜啦屌同埋靜靜地浮游在天空上

無處女情意結

咁問黎托柒咩

第2個post咪答左你

「得」9嗰

Details

無睇

你咪做第10個爽下囉

未過10個都算少

俾心基

問多啲人 想知多啲人點睇
對方條件幾好 頭先問左個心痛左野

有食唔食？

round 2？

yes

人大喇 想結婚

M記又開始多人

睇你有幾鐘意人架姐
我記得以前又係有巴打咁問過類似既野

我 20頭已經想結婚

未interview, 不了

我未出世已經諗緊結婚

勁

會有一點荒謬嗎

射波喇

得啦你贏 btw我唔係鬥細 係真心想

誰人又相信一世一生這膚淺對白

不會

有邊個唔係想視拍拖為結婚對象

矛，已經過左期

橙

第二日返工就射 博炒咩

食左?

係

木

屋企附近間M記12點後無冷氣

心照

???

有一天晚上 夢一場 你白髮蒼蒼 說帶我流浪 我還是沒猶豫 就隨你去天堂 不管能怎樣 我能陪你到天亮

天照

床前明月光

神經病啊

腦細你養我？

好多player 拍拖為食女

驚驚

有啲嘢真係唔知好過知

或者好多player食仔呢

畢鳥

射住你

呢個真係好好
大家都收入穩定
都係做政府工
雖然拍左半年
但都視為結婚對象(我30
我真係唔想再搵其他
雖然自己以前都玩過好多
但係男人都會唔多唔少都會在意呢啲架啦
所以先想問下

@車頭

冇改錯 我可以愛得好盡

返多幾日就到你放假喇

自己玩過好多就公平啲啦

反彈

夠鐘潛了

後日放假啦

屌
你自己都玩過好多
依家扮乜鳩清泉

玩過好多 仲要介意 我有啲想屌你

又去屌女
唉

Miss u

我想識 比佢食下

對唔住各位大佬

你抽離唔到就不了

我都放，放2日

抽離到啊 我好清楚邊啲真邊啲係玩

好悶

幾時round 2

威

搵你教番我溝女就差唔多啦

食橙

你依家抽俾我睇

有無ching有AE86 panda

我又想學

有
做咩

好熱

我都cow唔到bb 咁失敗點教你

抽離左啦

好呀好呀，round 2

想學+1

ok
咁依家都抽離埋

一齊玩跑on9丫

首先你要做個bb

Yes i want

不如講下點食女好過啦 抽離呢啲小事啦

除褲
入
射
完

墨魚

你好快啊 快槍手

女人係好易受情感支配
一次生兩次就熟

點搵個bb返嚟

我做第十嗰

快槍手？

... 俾埋個timer 你好冇

比啲實例得唔得啊師兄 我好苦腦 想加你tg

有冇考慮自己生一個？

手撕雞

單細胞繁殖

報紙佬

未計時就完咗啦你

我親手撕

好丫

自家製！

睇下醫生好喎巴打你

照殺

我好似變左新人添

細心就得 但最緊要對方係對你有啲野先得
對你無感覺 做咩都係死

平胸bb

佢咪講左入 射 完 比盡佢3秒 1隻字1秒

可愛嗎

無個識

仆街佢就係話冇feel。但又比機會我

雞

炒粉去左睇戲食女

好耐無見粉紅

唔好咁話人 我地都係鴨

女神bb
do u miss me

咁樣好難個bo 得一個機會 日久生情
望你成功

3秒都計多咗

有女食唔預我

雞蟲

多謝師兄 利申用緊呢招

黑仔！！好耐無見

我鍾意

就呢個星期食埋粆粉

現在是成人台嗎

粉紅最近仲忙嗎

不是

諗起都正

差唔多開始實習 我會再次消失

要開成人台話題

不了 我純過蒸餾水

仲以為sem break 你會開始得閒返啲 加油

好快會再見我唔到

我放左5日sem break 聽朝開始全天候番學

Grad左之後日日都好悶

聽朝 咁仲唔早啲瞓

幫我打赢RedSuns

虛寒問暖係冇用嫁

番工啦少年

點先有用，求教學

生左粒世紀大飛滋，想好番先揾

我準備訓啦 掛住大家上黎嗲兩句

實習啊！

教左你我仲洗搵食 利申扮識

我右邊口果粒4日都味退 痛到hihi

我係生緊飛滋果時又唔小心咬到同一個位，搞到勁大粒

我茶西瓜霜茶左幾日了，好苦

食野小心啲 飛滋源於口腔傷口 唔好咬損個口就無

奇異果 清補涼 都失效

I want ae86

我依家合埋口，隻犬齒個尖尖仲要督正粒飛滋 依家成日痛到bill冷汗

點解唔叫我早啲瞓

早啲訓啦

我仲未揾

好啦

有咩

飛滋幾時好返

女神cow到女未

好大粒 好怕生日都未好番

Cow死女

哇就快生日

以後食野唔好咁急咁大力

已經眼訓

唉又大一歲

有女陪游水仲點會理我 手有無曳曳hi到人地呀

我下個月都

教人游借雞衣

你食得好慢架？ 以後要慢慢妹先得 我勁鐘意食嘢

我食慢照樣係咬中果個位

邊會有 咁大個都未試過

咁快想上人地屋企

Hello

party 生左20年日都冇試過

食輕力啲 咁咪唔驚咬損自己

可能個咀唇多肉

又要番工啦 最慘今日行完山 攰到我

咀唇多肉

手巴好温柔

好攰

射波

踢波踢到右手右腳損q哂

我想食雞翼 叫埋我

我連番9日工 宜家第4日 聽日番11點

hello

鐵漢柔情原來係真架

搽完都痛緊，幾大撻下

Hi

有絲打同你行山

我又要 行咩山多

假的

哈佬

酸

個個都係偽毒

葡萄緊

番1-5 9-7

一齊

Hi sis me絲

咪係

朝9晚7 放2日幾正

幾大波先

真心？

講多兩句先啦

我屋企無游泳池

無波

攰死

澄清呀 我今日無去游水架

梗係

C煙cowed

咁無計傾啦

我連9 頭4日 2-11 第4 11-8 第5-9 7-4

你有咪得

有腳有得傾

大神

羨慕？

一係俾手巴cowed 從來沒我(地)份

放假教埋空手道

Yes

我前2日先挨完9日

今日行左髻山

痛到生無可戀

我要波

咁勁 可否一手啲起308磅大肥婆？

拖拖拉拉仲煩

cow me？

食薄荷糖

我要樣

可以打爆10瓦片

食多啲木瓜 但我唔吃既

tg me

都重要

依家ikea有番羊架，好乸正

訓先咁多位巴絲 廢事又比老細屌

冇女 冇朋友 放假唔番工摺埋咩

車

Night

白 正常樣 腳ok了

學女神約絲去行山游水cow返個

你試下打就知唔易

咁高要求

我要白 瘦底大波正常樣ok

5塊得唔得

真，一白遮三醜

小2

唔識cow女 cow女 巧廢

想放底心事

開始明白到段感情已走到最後
佢已經無耐性對住我
愛 我都唔知佢仲剩幾多 冷漠既回應真係好痛
而我好想盡力改變 做多少少
睇下仲有無機會救得返

我真係好愛佢
可惜不是你 陪我到最後
佢好好 係我配唔上佢
最後就算幾失禮 我都想試下挽留
點解我份人咁廢
可唔可以搵人教我游水

女神溝左邊個呢家

邊忽大波？邊忽白？

我唔明最後個句

但一肥毀所有

我都唔想 粒飛滋合二為一
你地覺得我未揾到工前做咩好

其實白 正常樣 長髮 可以了 我講腳係腳都要白

岩哂，我地呢度有巴打鐘意約人游水

名大波 個腦空白

對唔住囉

肥婆 ok?

打機

係米講緊我？

tg me sin

但係我覺得男朋友會唔比我去

Ok. U win 走肥

你今日抽左好多次 你係咪羨慕者

波大無腦

我都知你無心既

仲有呢

利申唔識游水

我中哂喎

食女

俾我都唔會比 出到黎個個mk player 咁

沒我份

唔肥邊有波

訓

佢運動好叻 我乜撚都唔識
開始被嫌棄

你今日有去游咩

d男人係咪好鐘意話女友樣衰同冇波 我今日嬲左一日

我錯啦 要走肥

大波走肥 無聽過？

挑 食屎啦

事實係冇都冇計

點只，簡直妒忌
我唔識游水，而且好有可能一世都唔會識
(因為身體問題)

絲打你咁細心好快都會有架 我幫你物識下

神經病喎

有 我就係要啲女瘦得黎又有波

係平胸肥婆

潛

咁點解要成日提 又sd d大波妹既相黎

去浸水囉 識絲打

從來沒我份...

好靚仔

我收收皮先

今日邊個黎左

G

g

唔識點取消引用
認真有無人報過游水班？好想學識
識浮識向前進但姿勢係0

所以佢追到女 我地呢啲做毒撚

你仲咁後生實揾到架

肥仔波想買bra

其實點報名

小圈子又！

u

好呀

個因果關係係邊

乳貼咪算囉

唔夠做

肥仔波左喎

靚女教游水

肥仔波右

因為我唔會咁做 尼搞到你念呢樣野念左成日 咁你成日就會記得佢

絲打？我份人比較蠢 怕激死你
但真心想學

Ig係咩

我識個令女 教練喎

肥絲下屬！

我又要學

原來有呢招 之後我就上網揾d男人丁圖比佢話睇開

矛

教我換氣唔該 娃腳都要學

佢長期芒住連登 我真係唔夠佢玩

我又學

講左先 私煙巴黎

你宜家咪同佢講左成日囉 我呢啲毒撚就

完全封鎖你先

好囉

I know

me sleep

認真定咩 要番工

講笑

係嬲左一日 話事話 嬲人真係好辛苦
你又用下呢招拉咁

夜晚

點解咁對我

男人 u竟然是個boy

嬲人 你係唔係會成日都記住佢先 佢高手。我怕比人話我閒濕仔

靠傷害人去令人記你

頭先比佢話我一嬲淨係記得佢d衰嘢 唔諗下佢d好

印象 深刻過我做暖男

你唔洗驚 佢應該係個善良的boy

咁就令你念哂佢既好壞 咁就念左佢一日

我覺得佢暖果陣好好 雖然好鬼論盡

有心事訓唔著

我以為你驚驚

因為平時唔諗佢都冇咩好做

又識暖 又識flirt 又識令你念住佢 學到野

又到左夜晚

要訓了 大家早抖

我以為he是個girl

我男友有用咁多招式咩

有啊唔係點會做左你男友

女仔可以點反擊

女仔要點

我係太早表白 我以為拖到手都實得啦 點知可能太chur

咩都未溫過 聽日就考

唉訓唔到 呢排成日諗起ex

我同你交換啊
我係太遲 但其實都係幾個月....

我見到ex like我啲野

你好似訓左五分鐘都無

例如?

又係到諗自己22歲都仲hd year1搏升u好on9

買過套泳衣先

Block左佢

我宜家2個月差唔多3個 下個月生日試下借啲宜發動攻勢

諗起一齊做過既野

你用絕招日久生情 等佢長期依賴你

姐係由佢話我樣衰同細波？ 但我唔鐘意比人話
頭先傾電話攤牌咁款

其實學業太忙係咪唔應該溝女

我刪左佢佢冇刪我

吓？

我都有玩ig

Flirt me

直接block 兩邊del

算啦我放低左佢

名呢

比個名黎

u mean 表咗2個月差唔多3個月 定 識咗先?

岩呀我都係 不過有時諗起 好on9

Project D 🚬

過一排又無事咖啦

我係識左個幾月 拖完就表 宜家差唔多3個月

問題其實係我真係太忙，幾次溝到一半幾好feel，但慢慢因為好多project搞到無時間見，慢慢連傾計都無心情，然後無話題，然後 忙完之後先發現timing過左了無左個種feel

臭八

冇面對面見 完全冇事

黃秋生手車幾辣

肥婆去游水會令到游泳無晒水

游乾水

唔話比你知 等你心思思

我就係想你記我一世

你加油 我情況冇你咁壞 佢好似愈尼愈依賴我

我唔得 我一定要觀察幾個月肯定自己係咪真係鍾意佢先

正呀 但輸錢好心痛

我好夜叫佢陪多我一陣 佢願意陪 我仲唔拖咩。然後再約佢話冇feel

幾廿蚊姐

要忙真係忙成個月，想揾番對方好似之前咁日日傾個時先發現大家都慣左唔再依賴對方

我地做番朋友先啦 唔好避我

🚬有無跑下岥？

打$16呀

女王 flirt完人 走左去

有米

食屎狗

約到啊 係我表白佢話冇feel 搞到我冇膽拖佢

玩鬥快食好激 十蚊場

跑馬仔 我無運

佢搵我 我咩撚都唔理即飛去啦

咁奇怪 情人節肯出又無feel?

不信眼淚 能令失落的你愛下去
難收的覆水 將感情慢慢盪開去
如果你太累 及時地道別沒有罪
牽手來 空手去 就去

唔係情人節 係約佢又會單獨同我出街

可能當普通朋友食飯者

屌你。TT

FF下好啦

我都係受害者

佢話唔中意同人講佢。家人啲野but我咩都知

但係佢冇同其他男仔單獨食飯喎 有男既都會有其他女fd子

嘩 識講野 唔怪得今日咁多絲打同你游水

你唔好嚇9me 早兩日先再約到

會唔會其他男仔無單毒約佢呀

呢件係好事尼

認真咩

追就要受呀

屌你你直頭係仆街啦 機會放係眼前唔撚要

真 13約我 14朝話取消 屌佢老母個老母個老母

但係佢願意同我單獨 都味死得哂既

唔戇鳩咩

當你兵sip時間 約到要果個 仲要你

飯腳

好啦你 我唔想打架

所以封鎖左啦

忠言逆耳 我明

咁慘
係你對象定frd先

可能係有野都比佢地講到你一定冇機會咁 呢個世界咩都有可能

人地走啦你又唔捨得

impossible => i'm possible

朋友呀

到佢走我先真係肯定自己鍾意咗佢
我都唔想咖

忠咩言姐 世界咩都有可能 你自己都唔比自己去試 等仆街

靜靜好無

Timing

聽晚本身都約咗frd食飯 點知cancel咗

你 加油 支持你

你地思想好負面

兩個人相愛難
兩個人係啱時間相愛難上加難

屌timing老母

點解

thz你都要加油

i'm possible都負面

真 timing老母真係要屌下佢

有緣冇份呢樣我好明白

timing？。睇你有冇心去創造嫁姐

你係咪有少少被虐症

屌又講到唔記得訓

佢今日係泳池sm

我都肯喎

拖住C打對纖纖玉手

恥笑我地

之後hehehe

番梘跌左落地呀？

唔得閒，cowing c da

會唔會keep住開心到聽晚

wow高手

Hi我係私煙，你係咪XX C打？

唉 宜家只係做一個一排先傾一陣計嘅朋友先 希望整返d新鮮感出嚟
然後過幾個月如果佢仲單身緊 先再嚟多次日日傾

好話啦

希望你唔洗經歷

過2招嚟 唔好講咁多

耐性撚必勝

>///< errrr.....你就係私煙ching ar?

你都要加油

你嘅耐性係指keep住搵佢 定 好似我宜家咁諗

咁我一個星期後先再同你講野

係丫，sorry ar 啱啱有少少塞車，遲咗少少

多謝你
話說早幾日我frd問我要唔要買青瓜味薯片俾我 我以為佢係你

唔洗日日但要keep

呢隻野個真身係咪你

因為好男人一味的滿足女人，女人得不到那樣挑戰的感覺，心裏牴觸情緒所致，感覺你的愛廉價，也就沒有照顧你，或征服你的慾望了。因為她根本不需要努力，就能得到你全部的愛。

真心咩 咁其實咪姐係叫人唔好做暖男

😏😏

唔緊要<3 我都係啱啱到

我自己都味搞掂 費事誤人子弟啦

唔係我 我無朋友 放心

你真係咁講 ？叫我FF大師

我就係呢類

好難定 可能1個月約2次食飯啦
日日傾又會無晒新鮮感咁

一味滿足? 我都係

我like 你d post你會唔會開心啊

長keep2。3個月 佢唔會慣突然冇左你

ok 咁continue

你唔得咁 今日同完其他絲打游水之後就唔理佢地 跟住係到flirt我 佢地會唔開心

表白

抄notes la

佢會愛上你

3點訓我要 唔可以再係咁

下次like

你冇點火 或者 佢有第2個

wohoooooo

好認真

唔好訓啦
邊個今晚可以遲過我訓
我隊緊 energy drinks啦

立即每個佢覆既都正評啦

番11你想我早啲歸西 小個清同你分析

點火意思?

完了

跳到咁高

做咩?

認真緊

我親手破壞埋了

聽日扮住工再傾唯有

有新仔 新鮮感你點鬥 你只有等 訓仔 新鮮感過果刻 去攻擊

除左個樣 有分別咩

我未夠好

希望未溝得到 / 新仔係玩玩下
但新仔表白失敗後佢地仲有keep contact

不
我很差很幼稚

人點會十全十美呢?
你仲有我地啊

作失敗仲keep到。咁撚似我既屌你

處事方式唔夠成熟
分唔清主次

要俾自己冷靜下了

玩跑on9 la

連搵佢1個月 早晚都一定要搵 有一日點撚樣死7都唔好 上線同叫佢 如果佢識搵番你就

幾點訓好

今晚開始
我每日要用半個鐘都反省

3點

加入５刀topic牙🚬

我日日都反省緊

開解我

我唔可以咁幼稚
唔可以再分唔清主次

不過佢優勢係 識得短時間 宜家差唔多1個月 同埋 女仔覺得佢講野中heart

太投入

倒數兩分鐘

點解你會知

6點

我同你開個新嘅

仲有課金

女神 點解你咁勁 12點訓又得 3點訓又得 話訓就訓

佢話知邊d先?
其實全部都係我表白後 之後同佢傾計間佢話我知

玩緊sims

呢個係我第一個認真拍拖嘅女仔
好多野都唔識
好幼稚好on9
以為自己俾曬所有心機時間落去就得
根本唔了解人地需要咩

3點了訓886

我又dl先依家

我唔想 好辛苦

聽日見

咁早d訓啦

88

有乜好開解？我9up幾句你會好？你話選擇有難題就問🚬嗡下，你根本直路嚟

早訓即係咩心情

都差不多 無野做好無聊

想俾人指點下

你發生乜事，唔係俾女飛？我垃圾仔睇下sick ng sick lor

唔明喎

啱啱完了
機會俾我破壞咗
我控制唔好自己情緒
點樣可以冷靜啲控制自己
唔好俾感性蓋過理性

填窿lor,你打鳩條女咩？

咁你今日幾點訓

唔係呀
又發癲姐
明明之前有啲進展
依家打回原形

就快，天日約咗人秋名山

你轉身向北 側臉還是很美 我用眼光去追

唉

條女叫分手？
過兩日la,死死氣請佢食餐放題認衰仔

boss

你天日又去機鋪鬥車？

靜

3:20 一唔一齊

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

來吧伴我飛 不休不睡去飛

@私煙

你叫緊我定叫我靜

Talk to u

汪汪汪汪汪

你唉乜

好 倒數五分鐘

薯片

乖 做咩仲唔訓

鱷魚

wait boss

你咁多boss

u are my boss

唱首歌黎聽下

教完chem?

訓 晚安 各位

晚安

Goodnight

連登是一顆鑽石!Linden forum is a diamond!

LIHKG @ Android

唯有啦
啱啱睇返之前啲po
有啲方向點改啦

ha,我都好火爆。

How

手巴

以前係🚬

扮on9咪得

呢個po教識咗我好多野呀

其實窮j講得無錯 你得一條直路 我可以聽你講同同你傾計

秋名山雪地係超上級

快啲瞓 瞓醒就咩都唔記得

想講句多謝呀
三唔識七都曬咁多時間教我點諗

諗緊點drift

快

唔會 係你自己識諗

寧願聽唔到

唔sick掍波

聽唔到咩

唔駛 手動剎車

原來唔洗唉住

Bcbc bccc?

傷到自己既說話

唉唷唷

咩野

？機鋪無制㩒

衰過同一樣野好多次
相信你都話到悶
諗住俾三個月時間自己
改返好曬
唔再係重拾段戀情
而係同佢發展一段全新嘅關係

太急進 下個

每晚夜深人靜，就會有好多嘢諗瞓唔著，好痛苦，點算？

做咩

灰撚左...

諗咩

3個月都太快

B係break c係油門
Btw 你玩邊代

講出黎

曖昧還曖昧 認真還認真

曖昧多陣啦
曖昧我覺得係最開心嘅日子

唔知，個fd教我玩。tmr try try

完
係鍾意你幾日都唔係問題

加油啊巴打
舊果個你都要死咗 變做一個全新、更好嘅你

同屋企人關係差
男朋友近排變咗
讀書讀得成夠屎咁
朋友又冇乜幾個
心事唔知同邊個講
同男朋友講完心事永遠只會更加唔開心
可以點算

有個習慣 今日以為做唔到 原來都做到 好似

發現你在乎嘅人，其實都唔係太在乎你，好傷心啊媽！！！朋友之間係咪就係噉？
同佢識咗好多年，做唔到咁容易放低，但我根本唔知道自己係對方心目中又係乜地位...

最新個版唔洗嫁
好簡單就得

呢條link幫到你

算數啦

到底幾耐先係合理?

屋企 搬
讀書 努力啲 搵啱自己方法
心事 上黎講
男朋友 互相包容

控制自己
心態都要改一改

曖昧多陣你就注定卡住係曖昧個位啦

係到睇shroud打機 佢真係唔係人嚟

做返平時咁
可以點

你在乎佢就得啦

合理 無合唔合理架喎 中唔中意同時間長短無關

csgo

了解呢

我5個月又太耐 3個月又太快
好難捉摸

你以為有

唔係啊 佢宜家玩pubg

C9

你覺得

點解唔係個下表白

介紹我，邊間u

你想既咪等多陣

早抖窮J

又話訓

898 la u

但係佢一啲都唔在乎我感受，寧願識啲新人之後對佢哋百般討好，都唔會有一刻諗過我...真係心死大於失望 其實係咪我做得唔夠好，完全唔知自己要點

你可以繼續死纏爛打嘅
不過人哋都講咗冇咩可能
再chur都係令人反感
如果真係好鍾意或者做返frd先囉

欣賞有能力在乎人既自己
在乎人不求回報

人地想點可能唔關你做得好唔好事

真係中意嘅咪等多陣俾個機會自己囉

Exactly

咁就下個更可愛

都係嘅，我都係想佢呵返我姐

試下做番普通fd啦邊到尷尬

我呵番你

噉我改變唔到佢，唯有改變我自己 自問對朋友真係好好，點解會搞到咁 可能我內心真係好自卑

強求唔到嘅
遇到之前做好自己啦

我呢

好啊好啊呵返我！

都呵番

上黎傾下計啦得閒

加油
我都捱過咗

冇心機到一個位

我寧願俾人鬧下

留係到傾計囉 我都有排無得訓
一齊叫下春 我啱啱先叫完

撐住啊